點睇醋底女人？

點睇醋底女人？

我身邊有朋友係老婆奴，個老婆管得佢好嚴，個老公同其他異性朋友溝通whatsapp 都唔得！我身邊又有朋友比女友管得好嚴，佢女友唔比佢男友識其他女人

大家點睇呢種女人

雖然真係會呷醋
但都明正常社交番工一定有女人
唔過火就可接受
我係女人覺得管住哂都煩

其實個男人係咪只係普通溝通冇其他意思好易睇得出你估女人咁鍾意管？

咁如果你男友同其他女仔過從甚密 ，你會點

首先要平等
個女人都唔可以識男性朋友

岩 大家都咁做就會無問題

男女之間平等依個字眼得女人先可以用ga ja
男人用會被視為斤斤計較 冇風度 cheap
好似係

冇咩點睇呢啲女人，但我會睇個男人點解咁廢俾女人控制到

明知個女人咁樣仲娶自己攞嚟，一定要有私人空間，如果無就唔好一齊啦

或者食緊軟飯，好似藍明咁

好似煎Mayli Wang咁煎落去

睇下邊個 咩程度
到覺得太密太close咪出聲
安全感係雙向
想對方比自己既同時
自己都應該比對方知自己社交圈子係點
有懷疑個陣會傾有遷就先係健康關係